{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \renewcommand{\arraystretch}{1.5}

  \newcommand{\socmemberheader}{
    \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
    & \multirow{1}{*}{\shortstack[c]{Индикатор}}
    & \multirow{1}{*}{\shortstack[c]{Единица\\ измерения}}
    & Значение
    \\[6pt]
    \toprule
  }

  \renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

  \begin{longtable}{ c p{12.0cm} p{4.0cm} p{3.0cm}  }
    \caption{Индикаторы развития на международном уровне.} \label{intercoop:indicators}\\

    \socmemberheader
    \endfirsthead

    \caption*{\tablename~\ref{intercoop:indicators} (продолжение): Индикаторы развития на международном уровне.} \\
    \socmemberheader
    \endhead

    % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    1
    & Объём средств из международных/зарубежных внебюджетных источников, привлеченных к выполнению научных исследований (совпадает с п.6 резюме).
    & руб.
    & {{ row.f_1 }}
    \\

    2
    & Доля средств из международных/зарубежных внебюджетных источников, привлеченных к выполнению научных исследований, в консолидированном бюджете подразделения.
    & \% (процентов)
    & {{ row.f_2 }}
    \\

    3
    & Объём доходов, получаемых в результате выполнения научно-исследовательских
    и опытно-конструкторских работ, финансируемых из международных источников.
    & руб.
    & {{ row.f_3 }}
    \\

    4
    & Доля доходов, получаемых в результате выполнения научно-исследовательских
    и опытно-конструкторских работ, финансируемых из международных источников, в общем объеме доходов подразделения.
    & \% (процентов)
    & {{ row.f_4 }}
    \\

    5
    & Количество лауреатов международных научных премий {{ report_year }} года среди научно-педагогических работников подразделения, всего
    из них штатных сотрудников
    и совместителей
    & человек
    & {{ row.f5_1 }} / {{ row.f5_2 }} / {{ row.f5_3 }}
    \\

    6
    & Количество победителей и призёров международных творческих конкурсов со стороны подразделения, всего
    из них штатных сотрудников
    и совместителей
    & человек
    & {{ row.f6_1 }} / {{ row.f6_2 }} / {{ row.f6_3 }}
    \\

    7
    & Количество иностранных специалистов, преподававших или участвовавших в научных исследованиях в подразделении в отчетном году
    & человек
    & {{ row.f7 }}
    \\

    8 
    & Количество работ сотрудников подразделения, направленных для  публикации в зарубежные научные издания в отчетном году
    & единиц
    & {{ row.f_8 }}
    \\

    9
    & Количество публикаций сотрудников подразделения в зарубежных научных изданиях, вышедших в отчетном году
    & единиц
    & {{ row.f9 }}
    \\

    10
    & Средний годовой индекс цитируемости (SCI  - Science Citation Index) научно-педагогических работников подразделения по Web of Science
    & единиц
    & {{ row.f10 }}
    \\

    11
    & Средний годовой индекс цитируемости (SCI  - Science Citation Index) аспирантов подразделения по Web of Science
    & единиц
    & {{ row.f11 }}
    \\

    12
    & Количество аспирантов, проходивших стажировку за рубежом
    & человек
    & {{ row.f12 }}
    \\

    13
    & Количество участников международных творческих конкурсов со стороны подразделения
    & человек
    & {{ row.f_13 }}
    \\

    14
    & Количество совместных проектов с зарубежными организациями и научными центрами, выполняемых в подразделении
    & единиц
    & {{ row.f14 }}
    \\

    15
    & Количество специалистов, участвующих в выполнении проектов с зарубежными партнерами
    & человек
    & {{ row.f15 }}
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{4}{c}{Нет данных} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}
}
